出汗出到生疹

近排天氣熱又要戴口罩，一落街就變潛水艇，成個肚腩同背脊濕晒
依家成身都係濕疹同汗疹，又痕又痛，有冇辦法斷尾

想像到樓主係肥仔黎
睇醫生搽藥